漂髮染左深藍色 可再染其他顏色嗎？

無知一問

近排心血來潮
想染個髮過聖誕
點知同個男同事撞左色
撞到應一應 🤢
想再染其他顏色
但漂過染其他色係咪會好難上色？

謝謝 🙏🏻

gay

我是女生🥺

一日洗2次頭，好快會甩到變綠色

綠色

到時可唔可以染返黑色😭

唔中意綠色😭